[公投] 鋼鍊03定鋼鍊FA先係神作?

03
FA

平行世界

回到最初

Both

個人覺得FA全面 03就偏向比較哲學